請大家真係開始改口叫建制做反民主派

Repeat after me
反民主派
10次

語言係最大既武器

Repeat after me
反民主派

名不正則言不順，言不順則事不成。

Repeat after me
反民主派
2次

反民主派

唔同意呀，我覺得反人民派好d

民主派呢個名已經用到爛左，講出黎只係覺得泛民之流，但反人民派唔同，唔係政見問題，而係佢地根本企係人民對立面，就係權貴，壓榨低層

親共派

少數反對派

反民派

起碼唔好比佢叫建制

不如叫 獨裁派

[超突發]葵涌邨人入黎,7點要人

有人叫佢做共制派
推共產制度

之前TVB叫民主派做非建制，而家只係自己受返

點叫班狗都係我地既話語權之一

反人類派